話比你知點解恆指有得升

全球放水救市
北水流入買貨
人民幣升返
極多熊證

依一刻全世界都升緊

夾淡夾到29000

港元貶值危機 可參考：委內瑞拉股市在2018年內，從1265點開始一路狂飈，7月9日曾漲至130635.09點高位，漲幅達102倍。

唔係好明 逆回購咩玩法

點解貨幣眨值股市就會升

資產價值>>>>>>>>現金

貨幣變廢紙之前，投入哂去股市/商品/貴金屬/地產，好過等到真係變廢紙拎去抆屎…

但前提係個貨幣價值真係會跌到連廁紙都不如…

係淆底唔敢去馬國安法，掃貨呃水

熊船重到仆街
唔打點賺錢?

思路清晰

咁點解日經升唔起
咁多年都係18~24k呢個水平?

25000重熊幾次唔打?

要睇埋多唔多街貨
話唔埋250有7成大戶熊咪唔打住震倉算

Agree